{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032487",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049309",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 이데아호텔"
    },
    "text": "ペンションが亀浦駅の近くに位置しており、注意事項として金曜日、祝日の前日、日曜日には入室時間が20:00で土曜日には21:00です。 入室時間は17:00で退室は12:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューの利用もできません。 幼児を基準に人数を含めて最大人数を超えることは不可であり、8歳以上から追加料金が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 無料Wi-Fiサービスが提供されており、ペットは入室できません。 近くには釜山2号線の救命駅、釜山3号線の徳川駅、釜山3号線の亀浦駅、釜山2号線の徳川駅があります。 ファミリー向けの情報もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "金曜日や祝日の前日には何時に入室できますか？",
            "answer": "金曜日や祝日の前日には入室時間が20:00です。"
        },
        {
            "question": "日曜日には何時に入室できますか？",
            "answer": "日曜日には入室時間が20:00です。"
        },
        {
            "question": "土曜日には何時に入室できますか？",
            "answer": "土曜日には入室時間が21:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューを利用することができますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiサービスがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "ペンションの最大宿泊人数は幼児を基準にして超えることはできず、8歳以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅は何駅ですか？",
            "answer": "近くには釜山2号線の救命駅、釜山3号線の徳川駅、釜山3号線の亀浦駅、釜山2号線の徳川駅があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションはファミリー向けですか？",
            "answer": "はい、このペンションはファミリー向けの情報も提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 385
    }
}